[1Q題求秒]咩野植物最咸濕

咩野植物最咸濕

答案: (植物)+解釋

快啲秒鳩我啦，三頁開估

桔

因為有排骨(桔)

植物+(解釋）

思路唔正確，欣賞你嘗試
試下用李天命思路方式去諗
慢慢你就會搵到答案架啦

多謝你幫我推post

樓主現實似係以為自己好幽默溝死女
但實情講嘢戇鳩鳩冇人會理果啲人黎

蟻多嬲死象

竹
因為竹姦在床

估你就估啦

「仙人」掌

豿

花
因為花式屌閪

花柳

木
因為東尼大木

最近係你呀，加油呀

藤

因為加藤鷹

秒

茉莉(白石茉莉奈）

巴打你第七轉生未

佢都未出黎屌老母

算啱，但唔係我個答案

仲唔係淫羊藿

咁花咪乜野都百搭

早晨有無人黎挑戰

屌根本唔係估1q
係估你個心諗乜

咁我答案唔係咁呀嘛

茄子 青瓜

鹽柑桔

仙人掌
因為太dry

桔
咸柑桔

蘭花 外型似個閪

咸濕嘅植物

快到三頁我想開估

咩野植物

梨
你最撚咸濕

行路草
咸露草

黃豆 用嚟整豉油

(植物)+解釋

提示:生活用品，日日都用

Lm睇樓主答案有幾高汁

木筷子

木
筷子 ？

屌你老母

花
因為花灑

推

柑！
因為柑拮檸檬

btw三頁了開估未

椰菜花

你懂的

木
面油紙

開估了

係

樹，因為

木欲露

我贏晒!!!!!!!!!!!!

笑咗

我屌你老母 笑撚死我喇

唔洗找

個1q係我沖涼個陣諗嘅

草
因為樓主我草你媽B

桔梗?

俾埋提示都估唔到
我贏晒所有連登仔

開估左啦

唔算唔算，重新來過

從正負評同樓主答案睇都覺得係

跌落地都要楋翻揸沙，
估1Q都要入黎吠

OnL79

銀芽

題目答案低質，估都唔想估，邊得黎跌落地
純粹認同佢對你嘅睇法

樓主垃圾閪

好低汁，但係笑左

新年流流又要幫樓主開年

好唔爭氣咁笑左

係咪怕醜草？

我覺得ok喎

負皮 垃圾1Q題

一樹梨花壓海棠

如果你冇隻蚊飛左落耶蘇條撚到果種級數就咪撚學人開了1q啦

低汁

木係植物？屌你老母